廿五歲仔，發覺同年齡女性朋友開始衰老得好快，騰曬雞

廿頭二三重係高高鬥鬥，
約佢出街好似我想屌佢隻閪咁，
馬撚咁串，馬撚咁難，
周末必需爛玩，爛浦，船P，沙灘，旅行。

短短兩年，散拖既散，閃婚既閃，
九成廿五歲女重係度浮浮沉沉，
IG Post 既相開始由活潑少女，
變成文青阿姐。

熱褲窈窕身段既本錢慢慢流失係 office 張櫈度，
長時間坐 office 既後果就係股又鬆，bye bye 肉橫生。

出街望到人地廿歲o靚妹仔婀娜多姿，
不經意挑起個頭，
對眼反一反，個心沉一沉。
打開個電話，一堆 tinder, skout 既 fuck boy，
拉到落底就係早兩年飛左既"唔長進"前度，
隔離就係一堆爛浦警察消防員 fuckboy，
個個都係有女搵閪屌個隻。

相反，廿五六歲既我，慢慢比社會摧殘，
多左少許男人味，由死o靚仔變成一個男人，
無拍拖兩年，儲到些少錢，樣唔係太差，
請啲十人廿二妹妹仔飲杯野，偶有閪屌，
但想做我女朋友就難啲啦，
重有排玩呀我。

兩年前飛左我，無啦啦 block 左我既佢，
今日 "Hi" 我。
傾傾下，佢問"幾時用架新車車我番屋企，haha"，
我笑左一笑，未覆佢，set 番佢個名： SP4。

"幾時用架新車車我番屋企，haha"
打完之後，SP4自己都面紅紅唉左一句…
行入廁所，除低睡褲，拎塊鏡照一照隻閪，
唉，你要加油呀……

人越大，男女越平等，女人越慘。
當男人可以更唔負責任，
女人隻閪就更加要緊慎，
女士們睇年紀做人了

收皮啦死毒撚 冇人埋單都唔關你事呀 唔好咁多FF啦咁大個人
玩假狗都唔比你屌啦

寫得好立體好生動下

又打飛機, 林太話齋,我地唔會自降身價唔會平賣畀你 ,SH到30歲自然就有人欣賞我地

啱
不過樓主ff緊

你架咩車咁巴閉,影黎睇下

寫得幾好

你唔明咖啦 肥油

其實係真…
女人三十歲都重無人要就無人要
男人三十四十五十都係溝廿歲女

多謝你

你話事啦

貼架車上黎先啦...如果唔係講經咩

廢車，
不過 Fuckboy 渣跑車，前度渣廢車，
對於廿五歲既女人黎講，
我都重贏少少少少安全感。

叫屈蛇貼

咩型號呀,咁講得啦掛.

屈蛇架車成球.加埋中港牌不得了

The post is for HK after 97 only

自我感覺良好既故仔po，又稱飛機文

樓主Post架有Lihkg背景R8上黎塞住酸叔毒撚把口啦，等佢哋冇得話你FF